要求好似hkg+咁 可以暫停回帶

而不是只有刪除回帶